大定願意用幾多個香港人失業來換取冇左自由行清靜舒服既香港

我願意用十萬個藥房佬，名店sales失業去換

三萬thx

而家無晒自由行都周圍係人, 開返就大檸樂

用30萬個兒登仔去換

起碼死一百萬 香港人先叫做半醒

失業有撚用 剩返嘅仲掛住返工

搭多幾萬個地產同基金佬得唔得

連登仔：只要唔係我失業就得

諗多左，連燈仔仲問緊媽咪攞零用錢
失業既資格都冇

我願意用sales 飲食 3萬 同著草個班撚樣換

港府昨(17日)公布最新三個月的失業數字，在6.1%的失業率中，依然以建造業的失業率最高，達15.7%；其次是零售、住宿及膳食服務(14.4%)和藝術娛樂所尉的社會及個人服務業(10.3%)。若以教育程度畫分，以專上教育中的副學士學位人士的失業率最高，達8%，較5至7月升0.9個百分點，屬最大升幅；次高升幅的是持有大學學位者，最新失業率是5.2%。學者估計，這與企業減少開設高學歷職位，而畢業生又未必想低就起薪點低的工作有關。

全部藥房佬 化妝品sales

有咁耐風流

成班loser 咪撚攪笑啦， 想食老綜 ？

仲有成條垃圾彌敦道個班仆街賣金佬呢
屌你老母 成條街3部一間
香港人要餐餐食金吖？

點會失業
仲問緊屋企人拎零用錢

700萬

如果我冇工返的話，1個失業同700萬失業個有咩分別

好多staycation

垃圾酒店就抵撚死啦

其實無自由行同無旅遊係兩樣野 wor
而家酒店業低迷係因為無哂遊客

都係個句
要靠支那自由行先生存到嘅行業
or
行業裡個別要靠自由行先有飯食

根本呢d 行業就唔應該存在
消失左去係正確

唔返工搵錢等神黎養你？
邊個想返工，個政府咁垃圾唔返工就可以改變？

捉到一隻低學歷sales狗
準備轉行做cold call狗比我屌未你條低端人口，係支那你呢啲人一早俾人清洗好耐
多謝你支那祖宗恩賜肺炎造就低端失業大軍啦